有冇人曾經好崇拜一樣野之後 瓦解

我以前好崇名校，覺得佢地好完美讀書叻每方面都好完美.
人大左有機會接觸呢班人，發覺好多方面都超越我所想，可能唔狂野先讀唔到神系，無論思想 性觀念 行為 經歷都好唔同，同我以前所想好大好大好大出入.

朋友係做到，佢地都有約我出街食飯shopping.
日子愈黎愈耐，我地講既野愈黎愈多，
但有d位我真係接受唔到.佢地講我太乖太保守.
有d地方所以咁無叫我去同有d野無預埋我（其實叫過，但我拒絕)

佢地眼中好平常既事， 但係我細小嘅世界裏面 就掀起好大嘅震撼.

佢地太叻加上思想學歷差距，高到令我 產生好大嘅距離感，雖然我地差唔多晚晚傾計，但我傾完之後都好有 失落感，可能我永遠唔知我真係佢地圈子定純kill time工具.

或者我真係唔係呢個圈子嘅人就唔係
只係 一次誤打誤撞機會 闖入咗唔屬於我嘅圈子

我知我講到1999，我驚打得太詳細俾人起底

唉 好L down

佢地眼中好平常既事， 但係我細小嘅世界裏面 就掀起好大嘅震撼.
有冇實際例子講下?

我唔係唔想講
只係我講得太仔細會有機會俾佢地認到

原來幻想始終不似預期

android
曾經以為跑分勁就威 又自由
碌下相薄都窒 打機畫面複雜少少又窒
夠膽死有部android 半年燒底板
一轉左iOS 信仰就打破左

名校好多仆街喎

咁佢地暫時無對我做過仆街野
仲教我知識同英文

都係有d位對我黎講好大衝擊
我突然覺得佢地好陌生唔識俾反應
已經再無應機
諗緊之後點

名校仔係咪好多女鍾意

以我所知
係
呢點同之前想像一樣
成日標明自己毒既d仲多女

咁長都唔提家底差距，其實係咪錢令你自卑咋？
如果你依家有錢過佢地，我諗你係會興慶自己同佢地唔同，而且不屑同佢地做fd

以我認識個幾班係囉
我唔知其他
唔好計神系，普通個d名校 d女都自動獻身
神系更加 瘋狂
呢d情節食左好多花生

好崇拜外國

金錢上，咁要同名校比，咁佢地全部有錢過我既.
但咁多環之中，錢係差距最細如果要同極度普通名校生比
差距最大係學識同英文，英文真係點都無，我信係永遠都無得比.
學識同自信英文，係我中左六合彩都唔會有以上想法·
,有時 內涵 同日積月累嘅智慧 嘅嘢唔係用錢就換到

封哂所有聯絡方法
唉
當發咗場夢

有冇啲實例可以 share 吓

Btw 你乖同保守又唔表示你係錯，大家性格唔同啫...

Oasis

你講中學名校定大學名校

細個認為
TVB藝人四四正正應該演忠角
ATV藝人三尖八角應該演奸角
長大之後明白
只係為自己長期慣性睇TVB 產生一種親切感/忠誠感
其實對TVB 藝員 配音員 新聞主播 歌手 既喜愛
只系源於佢地系TVB 出現

係就算上唔到大學個班 都好多人追求.
名校加8大會 更加多人追
神系唔洗講啦

佢地既能力係有拖拍，就算分左手好快好快 就會有追求者.
至於搵唔搵sp就視乎返個人定力，唔關神系事.

係，我只可以咁講大家都無錯，只係每個人生活方式唔同.

熱狗

長毛

其實名校真係有讀書唔靚既人...

叻*

不過覺得你似ff

你唔係有甲亢咩？你話自己好負面唔中意出街，人都唔想識多個

但你而家又up咩人地會主動approach你...

唔好咁痴線啦